##  Des exemples de générateurs

* un site web statique ou dynamique
* une application mobile avec cordova/phonegap
* une application html5, des slides (ceci)
* un thème drupal
* une installation de WordPress
* un générateur yeoman
* etc.

note:
generateurs
